Key: 1:1 values: 2:1, 1:2, 
Key: 1:3 values: 2:3, 1:2, 
Key: 1:5 values: 2:5, 1:6, 
Key: 1:7 values: 2:7, 1:6, 
Key: 1:9 values: 2:9, 1:10, 
Key: 1:11 values: 2:11, 1:10, 
Key: 1:13 values: 2:13, 1:14, 
Key: 1:15 values: 2:15, 1:14, 
Key: 3:7 values: 4:7, 2:7, 3:8, 
Key: 3:9 values: 2:9, 3:8, 
Key: 3:11 values: 4:11, 2:11, 3:12, 
Key: 3:13 values: 4:13, 2:13, 3:12, 
Key: 5:1 values: 6:1, 4:1, 5:2, 
Key: 5:3 values: 6:3, 4:3, 5:2, 
Key: 5:9 values: 6:9, 5:10, 
Key: 5:11 values: 4:11, 5:12, 5:10, 
Key: 5:13 values: 4:13, 5:12, 
Key: 7:3 values: 8:3, 6:3, 7:4, 
Key: 7:5 values: 6:5, 7:4, 
Key: 7:7 values: 6:7, 
Key: 7:11 values: 8:11, 7:12, 
Key: 7:15 values: 8:15, 6:15, 7:14, 
Key: 9:5 values: 9:6, 
Key: 9:7 values: 10:7, 9:8, 9:6, 
Key: 9:9 values: 8:9, 9:10, 9:8, 
Key: 9:11 values: 8:11, 9:10, 
Key: 9:13 values: 10:13, 9:14, 
Key: 9:15 values: 8:15, 9:14, 
Key: 11:5 values: 12:5, 11:6, 
Key: 11:7 values: 10:7, 11:6, 
Key: 11:9 values: 11:10, 
Key: 11:11 values: 12:11, 11:12, 11:10, 
Key: 11:13 values: 10:13, 11:12, 
Key: 11:15 values: 12:15, 
Key: 13:5 values: 14:5, 12:5, 13:6, 
Key: 13:11 values: 12:11, 13:12, 13:10, 
Key: 13:13 values: 13:12, 
Key: 15:1 values: 14:1, 
Key: 15:3 values: 14:3, 15:4, 
Key: 15:5 values: 14:5, 15:6, 15:4, 
Key: 15:15 values: 14:15, 15:14, 
